[外地文宣] 認同課金買online Ads請進

我知，近排好多人借題發揮籌期呃錢
所以歡迎起個底先決定課唔課啦

目的係reach到多D外國人，因為其實好多人都唔係好知乜事
最誇張嘅係，連香港而家有事發生都唔知

我自己唔能夠同大家夢遊，唯有同朋友攪個網
又搵埋朋友譯咗做德文
我自己課左五位數港紙去試下online Ads 嘅效用，詳情可以入個gogetfunding到睇

唔課都求大家唔好負皮
幫推一下，或者分享下條link ()
效果一樣好

推推推